點先可以淡定啲

interview成日詞不達意
明明準備左好耐 估到哂佢會問咩
但一面試講英文就好撚淆

出國浸返幾年

你淆因爲你無經驗，你無經驗因爲你驚錯，你驚錯所以淡定唔到

加油呀

多謝呀
我係驚講錯英文

有無人可以同我練下oral呀
利申 好廢

講野慢慢黎

聽日就係喇 訓唔著

比d nigga打完翻黎仲淆